用緊 google pixel的入黎

呢部機同普通 android有少少出入，不如討論下

利如無動態桌面同埋最低果行 bar無得倒返轉
由三角 圓 正方變成正方 圓 三角
同埋人廿火好用的倉頡輸入法

文言文？

隻隻字都識 就係唔知佢講乜

第一日用stock Android?

X2

喺香港買呢部真係。。。

Pixel 都唔叫普通Android 我諗唔到邊個係

real

咁樣衰既都機你地點拎出街😳😳😳😳

你咁樣衰都出到街啦

好用到打撚錯字

用家揮手

無好用的輸入法阿屌，好撚on9...

出左港行？

笑咗 ching好波

上xda揾下有冇人port你舊機牌子既keyboard
或者google粵拼
btw番集中區講唔得？

google粵拼仲on9.......但我舊機 trad左，仲有得搞？

買swype啦,好用好多
btw有集中討論帖的

有無 lin?
個輸入法睇落無中文

用開Cangjie同simplified cangjie個app, 打中文 英文都唔駛轉language好好用
好似咁：

Lin？我有兩粒

乜你無咩？踢波嗰時磨甩左？

留名

屌個post笑撚死我